有關逃犯條例一定要知既野

現行逃犯條例一次移交協議不包括中國管轄區域，包括澳門，中國大陸，以及台灣，你無睇錯，香港treat台灣為中國管轄區域。
所以呢條條例係應該修成
現行逃犯條例一次移交協議不包括中國管轄區域，包括澳門，中國大陸，台灣除外
或者冇紅字
請大家一定要宣揚開去
畀所有人都知道

推

Pish